[學術討論]應否重提永續基本法？

作為一套長期政治主張，永續基本法是否一個可行方案？

雖然國師呢期大家又追捧返，但小弟悟性未夠，未知永續基本法其實係gimmick 多還是真係有得諗？還是其實係另類賣港？

下屆立法會應唔應該有人帶入呢種聲音？

見公海好多行動，目的都係想政府跪低

短期目標係救義士

中期可能係重啟政改

但長期又會係咩？

永瀆之前要先拿下真普選先有用

退一萬步講真係有真普選

呢個情況下永瀆就work ?